發生咩事會令你覺得自己唔係親生而係執返黎嘅？

可能因為我廢掛

慘

成屋雙眼皮得我單眼皮

好多野老豆老母老食 得我唔食
eg榴槤

坐老豆七人車，我坐後座，我老豆泊完車就立刻鎖車走人，完全唔記得左我係架車道

全家無酒窩，得我有

老母淨係錫啊哥唔錫我
但我同老母好似樣

驗dna驗到唔係親生

全家得我一個係負血型..........

冇人關心我感受

隱性基因姐